香港取消特別行政區，結束一國兩制，實行一國一制對香港整體利多於弊，你同意嗎？

以下開放學術討論。
建議討論角度：公安與condom仔的比較。
香港高官厚祿與能力的落差

G持

同意
樓價可以不跌反升
福田貴過天水圍就係最好例子

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

幾時取消所有關口
反正都一國一制,唔洗過關算啦

鬥紅

淘寶免運

我地支持攬炒
但中共只要一個假一國兩制

等於諸侯就係挾天子，但唔會篡位